大東山芒草開左未？

最近多人上去打於卡嗎？

*打卡

留名。正諗著11月尾去。

開晒了